有冇手足想重振攝影台

以前呢個平台真係好特別
大家都識少少野 影嘅野又自成一格 屌打其他平台
識到好多有heart巴打 見証過唔少高手掘起
到而家變成想學野或者分享嘅人都會俾人屌走
post張相都會有惡意負皮
我覺得將呢度發展成純文字討論攝影平台有得搞
大家點睇?

笑4

咁有心打段野

g持樓豬

最後嗰句係搞笑啫
真心想呢度變番以前咁

又屌又打
連登屌絲

太多膠人
又到五月啦，睇下每月五張啲負皮去到幾多先

唔好期望呢到會有正常交流啦

樓主其實我有d好奇，點解你ig之前要選擇砍掉重練del曬d相佢

懐念以前仲會po相嘅大同 好撚charm

點解你會知
只係唔想太留戀以前嘅相 想進步

有得諗呀，純文字慳好多data
有助促進討論效率

好掛住昔日嘅_ _王袋sir

攝影台用黎比小圈子互打飛機

想重振就要好似講故台咁

有好多人有心每日都寫文upload ad相

我有follow你ig，之前有次見到你無曬相咪知

btw呢個心態好 但我反而覺得有舊相可以睇住自己改變

旅遊台都有人keep住出遊記，唔會個個純文字掛

有一半肯過黎出相都多好多嘢睇

兩登攝台都俾貓蛇整彎左啦
加上香港玩相機風氣好差
驚個境、驚隻雀俾人燒左
啲攝影圈子圍威餵

個理由同中興俾美國禁因為一個人做錯一樣

不用分得那麼細啦

討論器材同spec都用好多時間啦
仲邊得閒去影相？

原來個句係搞笑
睇到我一頭霧水

想改變呢個台
就要由樓主或者其它有心的巴打開始
開多d器材以外的post
同埋要有心理預備
個改變的過程係漫長

第一點有少少保留
其實係兩登攝台流連一段時間
都會知道有邊一兩個user長期派膠
block "口左"無視就可以
反而有時見到貓蛇留言
d人就轉去攻擊佢
有時連討論的方向都失重心

不過圍威喂確係好大問題

無寫blog的習慣
想知其實香港多唔多人寫有關攝影的blog?

我極其量share 下 d 好的攝影文章

我係嗰啲好難move on嘅人嚟

轉型做鏡頭review有無得諗?
齊齊po下相咁。。

巴打keep住share攝影師就啱架喇

香港影相風氣真係好差
啲呀叔識少少就好似好威咁
每次出街影相都一定有人挑機

如果係尚早嗰類風格就無妨
肥花風格就不了

由買機開始討論單/無反，之後係M43,Aspc定FF,之後到牌子，牌子完到body spec,之後到鏡spec
跟住又出左新機，又要重新討論

都要有另一個人好似尚早咁先得

我見共仔都有寫架 不過冇放上嚟啫

以前N記班叔父係
我唔係用N記
俾佢地講到我其實應該即場去死
如果肯賣家剷入N記跟阿叔學野都仲有D機會咁

宜家？

可以傾嘅咁就
你見有D問FF機點解好
買咩都未知 總之人地叫

同埋有時架機有輕鬆故障
知道個原理自己輕鬆FIX返
咁我覺得又不妨傾喎
(不過亦正因為咁我真係比人地影得少)

有無人知以前舊登嘅蓋納同李宗泫巴打去咗邊

支持袋sir.
👍👍👍

仲有支持包SIR

去咗打nba

幾時出冰島遊記

我諗幾難，癲佬唔洗多，幾個已經夠搞衰呢度。一係就屌牌子，一係就攞陳年事件loop，根本完全無養份

連機都未有點知自己想要咩,淨係問邊間廠好都已經世界大戰，都唔知點答佢
其實應該拆開攝影台同攝影裝備/器材台

貼相又無討論，大家得過貼字同負評

用家討論入面又變成買機買鏡邊到好

我E D真係咩都唔識又無錢玩太多鏡真係唔識點討論

癲佬一個都夠
入到去又比佢變成戰場，離晒題

試過係中環俾個拎住部菲林canon機嘅怪叔叔聊
又話自己識沖菲林識曬相
然後開口埋口都話自己淨係影女出名
之後返屋企起左佢底
原來上年先開個影相page

支持，小弟獻醜出相為先

「天朗氣清，藍天與白雲城中之外301里一個小小綠油油嘅郊區，路上行人頭暈暈，一隻小狗在遠處排便」

忘記了唔記得描述自己所用嘅器材

本人正在使用2008年佳能50D配以高解像1500多萬像素感光元件嘅A P SC照相機，配以EF 18-135mm f3.5-5.6高解像鏡頭

照片出來很明亮，細緻度極佳，高對比反差的照片遠遠超出本人所預料

膠能膠面膠膠叫~

咪拉開話題😁

上述巴打受到攝台病毒感染

d色點調？

留名G持

玩色無乜用, 都係構圖同本身整體顏色夾唔夾先決, 呢張肯定唔撚得

袋sir 幾時振下我

你咁撚重點振啊

用富士影埋啲死黑柒相咁撚多野講
出相啦

留名支持

巴打幾時回歸，幾鍾意睇你d風景相

block咗佢算啦

Fans ✋

有咩幫手

人面對風波心中少不免

振振振振振

呢邊開好似其他壇咁果d蓋樓post有無得諗